等見工等左9個字....

上到黎，hr拎完我張form，就叫我坐入會議室等
然後佢自己就走左
而家等左九個字都黎緊
應唔應該打比個hr問問佢咩料
事關一陣仲要返工

要

我都試過
填完係間細會議室等左半粒鐘
之後直接走左唔撚理

考驗梗你既耐性, 呢份工請硬你, 堅持落去呀

要 問啦

唔記得左你

hr落左黎
仲要我等多陣，話主管一陣落黎

唔趕時間咪等下囉

見完dllm嘥鳩我時間

等重耐過見
Btw見咩工？

阿姨我早排都等左半個鐘主管
加油 姨甥女

我公司有人黎見工由我比form佢填之後等hr過黎搞左個幾兩個鐘
心諗個hr咁遲先黎就咪約人咁早啦

我果次等完又要做test 之後又再等
搞Q 左半日先出返黎

等又費事開電話一陣又話見工玩手機

我都試過
做完test連續見左hr manager teamleader

一定會玩電話囉
覆email唔俾既

試過有次約好晒時間
搭緊車出去果陣個hr先打約話
個經理要去開會 唔得閒interview

唔知點解通常等得耐，反而有offer。

唔想哂時間再 in 第 2 個

我信呀. 其實有時唔係公司有心玩野, 可能有啲on 9 野攪到咁遲, 後生仔女唔係一唔睇順就走又DLLM, 你去了解下件事先.

我自己試過一次經agent去某大公司見工, 我去到公司receptionist帶左我入房, 跟住叫我等陣, 點知一等就等左1個鐘, 因為去見時已經係6點鐘, 我等到7點左右receptionist又見唔左人, 我見唔對路就打俾agent, agent再搵個interviewer. 後來個interviewer黎到先同講我返, 原來佢唔知我黎左, 佢話個receptionist打過俾佢, 但佢行開左就留左口訊, 點知好衰唔衰佢又無留意到有口訊, 所有佢完全唔知道我到左, 佢自己都心諗係唔係我放飛機唔去in, 佢知我等左成個鐘都有少少唔好意思, 可能有少少同情分加左. 而好彩我最後係in成左, 仲同呢個interviewer做左朋友, 而家無做呢份工都有keep住聯絡.

試過等左成個鐘 等到訓著左
原來hr 去左開會
不過最後都請左我

試過夏天見工
入到去冷氣勁凍等左一個鐘
之後見果陣凍到開唔到聲

早兩星期去見工.
佢叫我入房等..
一入到房. 我見到等見工既個個都篤緊手機
咁我懶係清泉咁唔篤啦 坐到好直
點知仆街..等左成粒鐘都無人黎叫我..
最後等左>90MINS.. 悶到..
早知我都篤啦..

係就係show到有耐性,
但個人就碌柒咁囉

測試閣下忍尿能力

試過等成粒鐘
跟住話經理唔得閒聽日再來